有冇人畢業後工接工,冇空檔期架

識人40歲咁耐都工接工,冇試過空檔期

即頭試過係上份工放緊al 就番下一份工

做左幾耐野

做奴隸咩on9

做左6年野轉左三份工都無空檔

想像唔倒自己幾十年來無檔期

利申：轉工起碼抖1-2個月

冇問題 只係唔知點解有人會proud of 呢樣野

有d真係一兩日，兩三日空檔都唔放過，覺得返少日就賺少日錢，前世未做過咩

唔洗休息？

平時星六日同大假都有得休，香港地無錢無生活

你係咪講梗我1x年嚟工接工， 試過有份星期日last day，因為要返公司執埋d手尾，然後新工星期一返，真正無縫接軌，唔洗問點解啦，一定唔係愛或者責任

唔會想抖下氣? 三幾日都好

想退休以後唔洗做添得先得㗎，d人成日話工接工班人係奴隸係港豬，你估我被虐狂嚟㗎，有得揀先得㗎，唯一慶幸係我唔討厭份工，唔會一日到黑想唔做咁囉

抖一日都唔得 咁真係好唔掂喎

嗰份極端d者，其他都起碼隔個星期六日嘅

識人第一份工做左廿年
間公司執左
之前放左 半年 再搵

第一份工last day星期五，下星期一就返新工

工接工比屋企人睇我好勤力貢獻社會咁啊?

梗係唔係啦，比人當奴隸供養老細仔女去外國喳

利申 平時番工上連登回post

我咪係囉

我就係呢個心態，畢業6年轉3份工都係咁，而家都係呢個心態，可能過幾年會變，每個人都唔同，少一個月就無一個月人工，好似好蝕咁

有乜問題
要養家架